好悶 有冇人可以同我傾吓計

如題

傾計好

啱呀

有咩搞

見你咁慘就同你傾下計啦

留名傾計

我要學習同人溝通

你唔明白我

禮拜六日有咩做

想傾乜

我都唔知 唔識諗話題

六日多數家聚

本大王到此一遊

一至五唔陪下佢哋？

啱啱做完功課

訓左未

岩岩起身，訓左未

Good morning

你地咁早起身嘅 我中學時代先會咁

要返工搵食架